對付共產黨喺要中國內亂 唔喺我地亂

六四話比我地聽 讓步見學生代表 最後就喺一場大屠殺 今日林鄭話撤回 覺得勝利既人應該要落油鑊 無獨立調查委員會去調查 7.21 8.11 8.31 香港既未來都只喺會有一班逃犯籠罩住

要對付共產黨 我覺得香港亂喺無撚用 內地亂先喺共產黨最驚既嘢 我地要用盡一切方法話比內地人聽自由既可貴 要develop佢地對事情追求真相 講就好易 做就好難 但喺個大方向應該要喺咁樣 唔知大家有咩見解？

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

推